卡哇邦嘎！派拉蒙將於年內展開重啟版《忍者龜》電影的拍攝工作

卡哇邦嘎！根據 Variety 網站的報導，派拉蒙影業 (Paramount) 正在發展全新《忍者龜》(Teenage Mutant Ninja Turtles) 電影的重啟計畫，並預計將於今年內展開拍攝。本片將再度交由麥可貝 (Michael Bay) 以及安德魯佛姆 (Andrew Form)、布拉德利富勒 (Brad Fuller) 的製片公司：Platinum Dunes 負責監製。
卡哇邦嘎！《忍者龜》即將回歸

安德魯佛姆在本屆廣播影評人協會獎典禮上，向外媒 Variet「透露」這個消息：

「我們將與派拉蒙一同重啟《忍者龜》電影，而本片預計將會在今年年底之前展開拍攝。」

布拉德利富勒：

「你是不是透露了什麼消息？」

安德魯佛姆：

「喔天啊，我們參與過前兩部的《忍者龜》電影，我並不知道我們能不能說還有新作正在計畫中，但這還算是個好消息。」

除此之外，安德魯多奇 (Andrew Dodge) 將是這部全新重啟電影的編劇。麥可貝與旗下製片公司 Platinum Dunes 監製了 2014 年的重啟版以《忍者龜：變種世代》(TMNT) 及 2016 年的續集《忍者龜：破影而出》(TMNT Out of the Shadows)，但該片最終在全球的表現不如預期，僅創下了 2 億 4,500 萬美金的票房成績。

新作能否力挽狂瀾？端看派拉蒙的努力

《忍者龜》電影系列改編自凱文伊斯特曼 (Kevin Eastman) 以及彼得萊爾德 (Peter Laird) 的同名漫畫，這個家喻戶曉的經典便種英雄系列自 1990 年首度推出第一部電影以來，已經在全球創下了超過 10 億美元的累計票房成績。
該系列一共推出過六部電影版，其中五部為真人電影，另一部則是於 2007 年上映的 CG 動畫重啟版電影《忍者龜：炫風再起》(TMNT)；最近在螢光幕上也看的到四位英雄們的蹤影：Nickelodeon 頻道近期推出推出第四部動畫系列《忍者龜崛起》(Rise of the Teenage Mutant Ninja Turtles)。

兩部電影皆由梅根福克斯 (Megan Fox) 以及威爾阿奈特 (Will Arnett) 飾演人類陣營的重要角色，從旁協助住在下水道的變種英雄們：李奧納多 (Leonardo)、米開朗基羅 (Michelangelo)、拉斐爾 (Raphael)以及多那太羅 (Donatello)。
派拉蒙勢必也希望能藉此再度復興，並且扭轉這系列前兩部電影在爛蕃茄網站上拿下的「腐爛」成績──幾年前的《忍者龜：變種世代》以及《忍者龜：破影而出》分別在這個網站上只拿下 22％ 以及 37％ 的新鮮度。

其實應該要好似狼人咁拍血腥版先會好睇

其實係應該唔好再畀爆炸Bay掂

最緊要轉導演

我對Paramount好有信心
佢地一定會再次搞衰忍者龜